【勞動節夜波】亞協盃分組賽 傑志 對 航源 1/5 20:00

2019亞洲足協盃 I組 (東亞區)

傑志🇭🇰 對 航源🇹🇼

比賽時間: 5月1日 20:00
地點: 旺角大球場
票價: $120(成人) / $40(特惠)

now 633直播

支持傑志:
支持航源:

東亞區積分榜形勢

只有首名可出線「跨區四強」
*排名先計對賽成績

樓豬619我屌到你地扑街

球會亞洲賽表現將100%影響香港系數

我屌爆你老母!

lm

睇台灣狗要 $120

贏波幫香港刷分

vs

樓主會live?

又到班奇表演

台甲 大同vs航源，下半場準備開波

1/5 香港天文台天氣預測

多雲。有大驟雨及狂風雷暴。

又黎料

亞足聯盃／航源FC 29日飛香港備戰 傑志關鍵戰役搶開胡

2019年AFC亞足聯盃連2場客場賽事，航源FC將於29日搭機前往香港備戰，準備5月1日晚間8點出戰目前香港超級足球超級聯賽排名第3的傑志體育俱樂部。本屆亞足聯盃航源兩戰皆墨，面對小組實力最接近的傑志，全力拚開胡。

航源FC小組賽尚未開胡，即將對戰的傑志也同樣兩場比賽都輸球，兩隊積分同為0，但由於傑志在淨勝球(-4)優於航源FC(-5)，在小組暫徘第3名。這次交手對雙方來說都是場「關鍵戰役」，今年第二度挑戰AFC CUP的航源FC則要力拚亞足聯盃隊史首勝。

外圍已經開盤
kidchild 和 孫悟空
1.08 9.00 17.00

365未有亞州盤得讓球主客和
kidchild -3
2.87 4.50 1.83

咁都仲要收百二蚊！

$100你睇唔睇？
我有多張飛可以賣
成人套票黎

樓豬收唔收我張大布套票
619

今日見你唔到ge

我坐29

都話坐作客區

到時屌撚死你

365賠率更新
1.10 9.00 13.00
kidchild -2
1.95 4.00 2.87

澳門都開咗亞洲盤，365搞咩仲係得讓球主客和

大勝幫香港刷分ok?

又要捉設計旺角場條友出嚟體會下有蓋都好似無蓋咁

我睇

admin仲未解1001

加個蓋已經要感恩啦

賣了sorry

10幾個台灣球迷

輸埋比航源收豬蛇皮算啦不如

今季傑都無慾無求咁

解鎖未呀連囝

攞到銀牌已經可以收工

120 唔入場了 等kid幫手打氣

幾錢

準備519反cup畜力聯賽封王殺入亞冠

紅日唔開工???????????

裁判員: 蔡尚協 (韓國)
助理裁判員1 : 姜東犒 (韓國)
助理裁判員2 : 張淙弼 (韓國)
後備裁判員 : 金宇成 (韓國)

蔡尚X

旺角好多人

傑可以揾金東進去溝通下

kidchild d錢係咪真係咁好搵，5舊水買件波衫

大埔開季賣$500
唔包章

韓狗裁判

傑志fb被人插到仆街

入場=水魚

入場不了

伍件：「揸住錢行，最慳時間！唔該！係咪？我都費事同大家講咁多客套說話，如果你真係撐我嘅，係而家架喇，立竿見影呀。如果你撐傑志嘅，立竿見影呀。」

呢個回覆零建設性

入錢入錢入錢

開始落雨

得啖笑
總知以後邊隊波衫賣貴過500既就屌啦

睇落30頁都唔會有

咁泛民式籌旗口號

咁你又啱

其實果頭有咩好食
次次都食垃圾

M記

花園街有間泰國嘢0k

落雨

Mk好細雨，影響不大

個人比較鍾意華星

有間台灣嘢正呀

有無人入左場 ？報告下幾多人到

現場暫時蚊多過人

五一神功戲

50個度，有一個坐作客

1 王振鵬 [GK]
5 艾里奧
6 馬特史密夫
7 費蘭度
13 李毅凱
18 佐迪
19 黃洋
24 鞠盈智
31 羅梓駿
32 華杜斯
44 中村祐人

23 郭劍橋 [GK]
3 丹尼
21 唐建文
27 于楊
28 鄭展龍
29 播磨浩謙
95 陳晉一

1 黃秋霖 [GK]
5 黃士源
6 顏廷邕
7 游家煌
8 林世凱
11 劉泳賦 [C]
14 約瑟
16 亞歷山卓
17 徐宏銍
23 周宇杰
99 班奇

22 賴柏綸 [GK]
9 陳慶烜
19 馬良丞
20 方立芃
24 吳榮珏
28 劉家銘
31 朱益成

強陣

韓仔後備

3後?
好似好耐無見用3後正選

球霸打閘
打番433

🇹🇼
🇹🇼 🇭🇹 🇭🇹 🇹🇼
🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼
🇭🇹 🇹🇼
🐵 VS 🐣
🇧🇷 🇪🇸 🇯🇵
🇨🇳 🇭🇺 🇨🇳
🇭🇰 🇧🇷 🇦🇺 🇭🇰
🇨🇳

352呀嗎…

西洋菜南街有好多野食

呢d垃圾波都唔出龍仔
屌你老母朱志光

呢D波又唔出一仔, 真係搞撚笑

想睇到班幼幼5月4號全部有正選

係喎
作客馬拉又出？

傑志想大炒人

三四三？

列斯奧今季傷左幾耐

見有記者訪問弱視球迷

外圍傑志讓2球

航源99號班奇好勁

個陣老撚到

近日香港天氣不穩，朱志光明言會「睇天做人」：「我哋希望可以攞到主導，但始終要視乎天氣，場地因素唔理想會令用波方面有困難，加上對手係直接、打反擊嘅球隊，我哋會有兩手準備，睇天氣臨場調配。」此外，他還透露會考慮派一些體力較充沛的球員上陣，惟盧卡斯、列斯奧則因傷倦勤。

可能一千人都無

完全係講反話

多人到以為冰河時期

後備上陣

後備出自然體力較充沛

日職個 d好似700至過千

點會呀
畀d信心件件
Call緊人架啦

急召董之英學生入場？

點解而家又無人負評

有冇link

打緊屁股啊

少人到可以任坐咁劑

你睇呢度幾多人討論咪知

有幾條友恥笑緊tiger，係咪連登仔嚟？

出面買飛係唔係唔洗排隊
仲少人過聯賽

難，仲要5月19號上演大奇蹟日

會唔會有link睇

健健門票理論

等睇後備剩係換丹尼 唐文

踢凱景咋喎

呢個po唔洗増加回應上限啦
都唔知過唔過500個留言

同對垃隊差不多人

應該有龍仔份

應該1000都無

唔好質疑朱蛇

From FB

唔睇連登都唔知今晚有小傑仔

擺4個後生喺後備做展覽品

公道講 今晚特惠票價就同大埔一樣既
戲碼弱同出線形勢差都有影響

最主要係花生友尋晚睇完
今晚9成唔會再睇

為左坐好位 最後都係買左120

🍔：好波自然有人睇 你唔好理

唔過1500

1000都冇啦

咁嘅人腳 咁嘅價錢 咁嘅排名 咁嘅對手 又跑馬 不了

所以今晚入場人數=傑志基本盤

有

個球證係上次東亞盃第二圈香港對蒙古個個

費蘭度

撐xx都有限度
雖然入咗場

4個人mark廢7

球證係東亞外嗰個死肥仔

我就睇緊啦

穩陣地踢西波

起嘛要贏

🍔都講過一分錢一分貨

台仔逼下就失波

俾丹尼串個個？

傑志醒定啲呀
睇實班奇呀

5-1

個泡狗?

now個camman係東網架？

少人到

佐迪goal

不得不否認kidchild打氣大聲好多
人少咁多都大聲過大埔

1-0

1:0

仲衰過東網

華佬

個龍

jordi

原來係呢個死泡狗

靚波

uncle jordi

華佬jordi輕鬆到

舒服到

Jordi

屌你

省中隻手都瞓地

華佬踢到成個進攻中場咁

台仔龍送份見面禮先

對面街場咁撚樣

邊條友揸機ga
可唔可以唔好周圍望
睇到頭暈

cam man on99影到咁撚樣

good

中彈咁樣

好膠

小兒麻痺

但上次大埔踢得鳩下鳩下咁對傑志個場又咁撚正常

訓地果個咩事

不過型住海地仔會懲罰生果金防線

明明尋日仲好地地

一向都話台仔亞援買廢中門仔仲有用⋯⋯⋯

發現on9cc原來好高質

搵台灣光頭佬守

羅梓隻閪手咁快已經handball兩次

準備大屠殺

唔怪得讓咁多球啦傑志

班奇對住老練少少嘅防守就收皮

嘩狗

下年係咪大同會攞牌

究竟係上次大埔廢定航源勁

超級大傻仔呀

台仔逼害大埔

華杜斯射去邊撚到

係咁chok黎chok去
拎既角度又怪

嘩狗做乜鳩

飛機

Both

史密夫點都好過馮慶燁嘅

屎勿呼自轉360

香港兩隊都應該出唔到線，盡力踢好波俾我哋就算啦

打台狗都柒既話不如收山

椰子堅會幫隊波降grade是常識吧

亞洲賽kidchild有經驗穩定d掛
打返大埔熟晒路冇假鬼先出事

大埔垃圾呀 你都係想我咁答姐
滿意未

有冇2000人

佢應該唔怕through ball，高波佢就唔夠頂

如果對住航源都柒就收山把啦

膠鵬玩野咁高章

膠鵬

鵬

（伸手黨）有冇stream係純現場聲 上面個巴打條live個支那人好撚煩

艾里奧空晒都唔入

前面如果有肥鳩應該已經入多1-2球

空到咁

艾里奧

攪笑咩佢

放棄啦 睇多陣慣㗎啦

柒唔柒都收山啦

下半埸比龍仔玩下la

不了 要爭聯賽冠軍

都係有支那人 不過現場聲大啲

傑志球迷朱基入左場？
唔見佢笑鳩嘩狗既

我好似見到有條友喺5-7段用手機stream，係咪佢嚟？

thanks條女嘈撚住晒

失蹤咗

半場出黎

姑娘個WiFi 轉左password
佢未問到

now個main camman食撚屎
識唔撚識拍波呀屌你老母

不得不應認kidchild d打氣係有組織過大埔好多

懷疑係由on.99轉過去

大哥打433防中啲企位靚到，簡直教學級

台仔換人

傑志禁屌

筋已抽

台仔咁快頂唔順

大埔最core叫個班fans聚晒最前排 其實係好散 琴日坐廿幾個邊好多都好被動

鵬悶到來回跑

大鳩都要搵接班人了

畀傑志既超級主攻猜到抽筋

台仔出多個前鋒

邕仔仔

對面咁撚閪大埔都可以踢得咁狼狽
李志堅真係不了

想打來回高速球

換入我島國腳

冇伊高既話應該畜力一早拎左冠

醉街教練呀

傑志對弱隊特別醒神

我覺得經驗都有影響嘅 傑志連tiger都踢過亞協 雖然航源水平真係港超中下遊都唔知有冇

最佳教練

等多一年，sean tse

又係呢個旁證

打番中堅好過 港隊d入籍中堅開始老

睇得多呢啲波 就嚟覺得廖蛇都好穩陣

冇諗過我會掛住肥鳩

係咁放長波
搓多兩腳啦

朱sir係得呢味

班老野又逼害班細
拿拿聲入多兩球下半場換班細落黎攞經驗啦

球證

牙文話晒亞冠level

Uncle算係咁
之前成日搵佢打右翼真係玩鳩佢

好心佢教埋今季自己主動讓位啦

幾驚膠鵬呢球甩

上得咁慢

係右翼衛

On9球霸

今場有左閘球霸
出唐文好過啦
前年咪又係咁踢

睇過搵保連奴打翼衛之後
都已經唔感意外了

冇評述

Camman我求吓你
唔好再周圍望得唔得

嗰場咪龍仔世界波囉

係鬼
講緊第一場作客天津

中村都係麻麻地咁

Fuck Paul翼衛真係經典

$40就得啦災狗

琴晚80蚊睇MMA(只限港超)仲抵啦

Matt Lam今季都打閘啦

球證買左機多台仔和

一跌就吹

我想肥9了

畀$80諗佢睇佢屌鳩域陀都重未睇到

嘩
ppt連post都無開零討論
我島球迷wfc亞協

台灣人都少睇足球啦

華佬做乜9

成隊都唔知做乜9

嘩狗又打飛機

大埔末開波已有三佰幾 post，傑志開咗波差唔多40分鐘仲都仲係三佰幾留言。代表乜嘢？傑志人心已去？

牙菊蛇柱

菊dllm

差啲

我是瘋子：傑志前鋒佐迪 有踢世界盃外圍賽 賽和中國那兩場 差點另中國不能出線

做乜撚

傑志垃圾 講完

屌咁都中柱

屌鞠

中楣角

唔係上年先入籍咩

對面禁區空晒

代表多人屌大埔

成班買左半場細
咁都唔入

9成當左麥基係佐迪

邊到泥既高質球迷

贏咁多點讓路畀我埔

半場大家可以轉台支持Alex

哈哈，多人屌都好過冇人理！傑志 bye bye啦

大埔下年就真係bye bye喇

咪重有你哩啲kidchild理

出盡全力？正選冇辛祖冇黃威，鍾偉強左閘

半場出陳晉一 播磨 連埋中村組日本三箭頭

聯賽冇得打啫，仲有腳總盃喎

G持

唔關事
未開波仲ff緊大埔有機和波出線
自然熱烈d

球霸射罰球

泥你老母

On9
Kidchild 有邊場唔閪？
第一日睇港超？

垃圾tiger不了

港超搶口王

費7

聯賽夢仲未完，黎緊呢輪應該全傑迷撐畜力

傳波都未識

埔總

係傑志今日搶點做得好定對面太屎

令和3子

你就真係快d發完春夢

好彩無雨，唔係又要搵旺角場個設計師出嚟bin C

畜力禮拜六贏撚咗kidchild咪一樣冇冠軍

俊立都唔會講自己支持畜力啦

下半場台仔無力
睇下會唔會入多幾球

下半場換埋龍仔就

俊立琴日話全力支持大埔

想睇于揚

畜力贏左大埔未又得36分差一分
傑志攞足六分37分已經夠反cup後上捧盃

好彩叫開賤種埔

你覺得孩馬贏到富力？

飛碟

畜力贏到大埔，你慌你唔會撐飛馬撐芷珊

你自己on9好啦 咪拉其他人落水

梁主席隻野又跑第二

朱sir慶祝日皇登基

今日留意左你條賤種好耐
宜家終於要屌柒你
傑志連南區都贏唔到就算鳩數啦

大埔最後一輪贏都係收你皮

Up乜鳩 問你係咪覺得垃圾飛馬會贏到畜力

芷你老母珊
人地係禿頭羅前妻
隊閪波唔關佢事架喇

傑志入咗一球後就放鬆咗，俾唔夠壓力對家

唐文啲基本功都係好過曬4個𡃁仔

啲kidchild 又嚟料

究竟facebook邊個channel有直播呀都搵唔到嘅

係咪換走咗黑人中堅

劉家銘條撚樣上場啲出腳好撚狼，球霸快啲教訓下佢

撒旦老人羅狗扮kidchild

下半場開波

完場都未必有20頁

嘩咩事 睇少陣po又有罵戰

上場鏟igor個件？

係

佐迪可以爆到

屌佐迪呢吓咁都唔入

屌，中網側

垃圾廢家銘

對面冇咗中堅隻黑鬼
應該可以入多幾球啦掛

新加坡野踢到3-2

屌

Offside

offside

屌，越位

有冇可能offside

少少

1-1未？

重播係有喎

華佬要多啲中間突破

F7

傑志又係啲老鼠拉龜踢法

換人啦朱志光

會換人就唔係垃圾朱

未70分鐘點會換

踢乜撚野

Give me 一仔
Give me 龍仔

再係咁柒下柒下比人追和都似

隻腫穿蚯蚓冇左影都唔換

羅梓你做乜撚野

傑志下場應該要放水比大埔
如果打和, 大埔都唔洗出線

算好撚勁架啦

好似有十個妹祖踢緊一樣

菊今日食左藥

豬蛇幾時要照顧屋企人含涙解約？

成班係咪唔想踢

孫悟空依家出得兩個外援
Kitchee應該可以入多幾球

算啦而家仲諗讓路

好在無入場睇633算

放完都唔會出到

傑志真係讓路要贏425

下場425主場贏埋大埔 基本上大局已定

入場真係會訓著

屌中村好撚廢呀

一仔

出一仔

傑志應該走到盤
入多粒啦

一哥個髮型真係。。。

其實佢打開菊個位

白色 中場搓幾腳就斷
藍色 邊線落底出波就斷

日本仔係咁

唔係讓3球咩

初盤3球走唔到啦

我啱啱瞓醒都睇到想瞓返

又offside

如果兩隊香港波分到兩組就好依家6場但得兩個真係少睇嘅對手

無越喎

有無咁眼利呀韓仔

有越咩

冇越

黎緊都係425同航源架啦

尾盤兩球 應該走到掛

過氣日系mk頭

岩岩果下撚有越

垃圾旁證

一仔個身形真係柒到無眼睇

喺屋企睇都悶到要搵其他野做

原來視力有問題個位係球證

可唔可以臺灣澳門全撚部都唔拎牌 迫鳩班西亞狗拆返東亞入去其他組

台仔上年第二果隊好似話下年玩返亞洲賽？

球霸

大同好似下年想玩

班奇再咁射法真係有機會入波

傑志d球員好似冇晒氣

陳晉一 中村祐人 63'

屌你老母真係踢到好羞家

門前飛機

嘩屌，費7

有冇咁撚廢呀
咁都飛機

費柒

鵬灰到跪左

射到咁

連廢撚度都飛機

屌你vadocz 費7 呢兩下

真係唔入難過入

屌 傑志班波買左下盤？

F7你叫買咗上盤嘅情何以堪呀

朱志光快手收皮啦

台仔個龍做乜鳩

廢七

台狗個龍係咪智障

買左-2.5

膠鵬二號

究竟兩隊係隊做乜
以為睇緊學屆

膠鵬都冇佢咁鳩

台仔係連基本守龍技術都冇

踢埋d咁嘅西波
繼續加價啦狗件

踢到咁 幾失望

傑志踢緊散步足球

對住隊垃圾踢到咁都唔屌？

今場贏唔到三球真係全隊去切腹啦

$80都唔值

成班無心踢都唔屌得？

除咗華度斯
其餘都麻麻哋

切硬

垃圾AFC 好似以前咁分東西亞唔撚好既
兩年時間就將個賽制改到鬼五馬六 不知所謂

華度斯咪又係差

食少餐飯入場咪得

孫悟空得兩個外援，頂住

睇到嬲

打台灣野都咁
知唔知醜

想問吓對面呢隊係咪業餘㗎？

台仔讓鬼

對面有幾勁？
成條後防業餘水準黎架咪得幾隻鬼有野睇下

咁都唔垃圾？

係時候杯葛下

大陸班友成日話台灣係學生隊,究竟邊個係學生

2000萬班費對輔仁大學隊踢到咁

都真係好垃圾 佢個龍 我諗港甲都實好過佢

係，全部輔仁大學學生加外援

早就要啦

費7做咩唔走位

學生+外援

全部輔仁大學學生加外援

場波真係好撚閪

Poly都勁過對面啦 唔計外援

好彩無入場睇

唔係台仔柒龍送禮波都入唔到

龍仔

傑志無哂力咁

笑死

龍仔！！！

快啲換埋Tiger出黎

入佢三球球

如果傑志嬴425唔得嗎?

請尊重播磨出場權利！

出龍仔15分鐘 多謝朱蛇

Poly大半隊超聯

對面件班其, 我諗island school d 鬼仔都好技術過佢...

1797人

1297人

Ppt 終於有一個我島球迷提依場波：
兩隊都好爛 傳沒幾腳就被斷

悶撚到

假設425 五勝一負都唔得 傑輸左場比大埔

Listening failed

如果科蘭喺度
實屌到九彩

點解下下要傳中

龍仔next goal
有無人信

朱蛇嗰種廢真係唔講得笑

要大埔爭氣贏番425先有價講
否則一定輸對賽

1797x120=215640

痴線
上場班奇幾勁

而家都已經激撚死廢撚到

鵬哥係咪屌班奇老母

班奇撞咗落鵬度

輔仁大學next goal有無人認同?

球霸拉開膠鵬

上場冇人守姐

好悶

有堆學生同廢老飛喎

都仲有kidchild個40架

屌獲獲都手踭批埋黎

kidchild 100%

對台仔都主導唔到形勢

F7正前咩玩法

件一仔同人跳cha cha 呀？!

尋日個北韓球迷出現？
就係你

直接走場算

主導到啊 幾下門前射撚咗上天咋嘛

no goal la

Kidchild $10

寧願tiger換f7

滯留一日香港

有學生飛

對面隊台狗上年對澳門賓菲加都輸晒啵

嘩狗 艾里奧 廢撚到 各一

but the english announcement said the attendance is 1279 ppl

一日唔撚炒朱志光
傑志唔會有希望

澳門賓菲加>大埔>青訓霸主傑志

就係英文講1797

上場球公正球已經見到咩球品咩修養

泡狗真係on撚鳩

除左f7 下年全部換過d當打d外援啦

u40

嘩狗回塘？

個支那仔livestream做咩鳩話係假草

傑志當打要30歲以上

完全無form
睇緊街場咁

具經驗球員

今年好似跌到做好少少嘅外援級數咁 都dominate唔到

傑志正選上陣條件: 30歲以上 35歲以上更佳

未見過咁靚既真草當係假

球證謀殺了比賽

強如大埔都係驚險贏台仔
傑志踢成咁都算係咁了

作客台仔輸撚埋都似

所以初盤咪2.5

伍~件又贏

依家亞協得首名先出到線？

個韓仔又係鳩吹 尺度唔一致

其實搵佢專心逗後會唔會好啲

孫悟空球員本身我島二線，大國腳無咩份
睇到有進步，加上打矛波有d效
除左龍繼續膠

傑志係咪仲有個位未換

班人唔差，係慢啲
但朱蛇可以教到完全冇form

lung!!!!

即刻入返球

龍仔goal

六月對台灣會唔會輸埋

真係龍

靚波龍仔！！

都係龍仔掂

龍仔!!! GOOAAALLL!!!!!

信

CASHED

屌你台仔條防線真係廢到笑

龍仔又係亞洲賽入金球

一出龍仔咪入波囉屌你老母

朱蛇又贏

費7靚

莊家

是

呢球贏廢撚到
個身位duck靚到

本身業餘

ADORE

泡泡龍

已換

如果2球盤都走唔到
傑志真係愧對賭仔

個post一開始傑志入波先個個吹奏點巴閉點有經驗
到依加8x幾分鐘,個個轉口風

以為唐文 竟然擔泥

cls

屌你老母朱志光咁都唔比Tiger入黎

M狗

換入丹尼

得一組既只有首名出
西亞同東南亞三組首名+最佳次名圍內打四強先

keep 咁多38老將做乜鳩呢.....

全場波係主導啊 傑志自己炒咗起碼3球 下半場放慢咗踢都係事實

留番打425咪出佢囉

台狗廢姐

一哥d埋門

一

一哥呢下個idea幾好

世紀miss

嘩一仔

屌出聲

做咩唔用右腳咁傻

呢球漆到唔敢睇呀真係....

殘障一你係咪on9

一仔咁都要腳背去

120歲命
38歲仲好後生

屌門前miss咗幾多次

打番預備組浸下

Aggar

一哥你咁樣玩死幾多賭仔

朱志光sick ball

丹尼：

因為佢死左腳

去凱景

11月串鳩我？

傑志真係青黃不接
係龍仔好D
不過佢最大敵人都係傷患

On9係咪都比牌

23次射門5中龍

同埋嘔吐

3-0

費7輕鬆

f7!

好撚記仇

呢球唔信一哥了

丹尼洗牌？

唔駛切腹

右腳一掃都入啦呢球....
龍仔就示範左咩係finishing咁近ban埋去就有

走盤

2.5都穿埋

F7: 傳可能會唔入

費蘭度獨食到

唔洗切腹了

獨食到但又沖佢搞掂

好獨食

+3

2.5上盤賺埋都唔夠買驚風散

費蘭度FC

台狗冇氣

獨食但入

一個搞掂

大波中位好似3.5

飲左盒維他奶
當雲景道喺球場

結果論仲好過大埔 ＋3

唔係贏半格咩？

屌你傳波？

留長髮、紮小辮子的班奇賽後受訪時，直言自己未達最佳狀態：「今天我還不是100%，只是80%，若我能以十足狀態應戰，應該能做得更好，坐和望贏！」

幾時先100%？

回傳

又變返廢柒

一仔係咪已經勁過Tiger

換過哂班隊友

痴個波落嚟, 再交返畀龍

今日8%

超多$10飛傑志今日送左一疊飛俾我個fd做個間機構

報仇了

發覺有條友係咁負皮

咩機構？

狗件驚唔派得千零人

初盤傑讓2.5 穿咗啦

今場可能50%

專家

件件今次收幾多錢呢

今日(5月1日)假旺角大球場上演的亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，傑志以3:0擊敗航源，全取三分。今天的入場人數為1,797人，購票人數為1,665人，門票收入為港幣$67,440元正。

穿到好事嚟
大家都想佢入ga

avg $40.5

社企, 全部$10飛, 幾十張

傑迷：伍爺又贏！

件件

I mean 2.5盤

成班kidchild買特惠飛

精準計算

$10贈票拉低左

10雞飛係咪都計落購票人數

發揮唔錯

信唔過一仔

sure

唔錯

年青球員：朱sir需要時間

點解唔出樣

笑撚左

即係呢6皮幾有d都係左手交右手

唔影喜般

我島敎練
後段體能下降導致失波
球員太多失誤

應該呃到冇睇場波既人

入嗰球格離係龍仔嚟

影住喜般好過影豬蛇啦

係囉

睇足2個鐘諗住睇喜般

可能平時發揮都係咁上下啦

佢條仔就出樣

公平咩

個男既就影on99

伍建搵錢大法失敗

佢男朋友食晒啦

今日(4月30日)假旺角大球場上演的亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，4.25 SC以3:1擊敗和富大埔。今天的入場人數為4,341人，購票人數為4,241人，門票收入為港幣$215,460元正。

今日(5月1日)假旺角大球場上演的亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，傑志以3:0擊敗航源。今天的入場人數為1,797人，購票人數為1,665人，門票收入為港幣$67,440元正。

薄利多銷>殺雞取卵

計我話換走朱志光就最好啦。

雖然個龍門一直都好廢 (排第2) 但前面個右閳條打好D根本唔洗輸

第1球線低 比人輕鬆出波 佢最大責任
第2球走漏人唔用後手箍住要mark 果個 比人輕鬆起跳睇住黎頂 佢最大責任
第3又球線低 比人輕鬆出波 佢最大責任

如果改由史必打果個位 一早嬴撚左
再加大埔既攻擊力一D都唔弱 有個好D既右閳 亞協盃拎埋冠都不是夢

史必

速度 體能 高度咩都沒 比人重點攻擊

睇完場亞協盃 覺得大埔係輸係隻右閳度
有沒手足認同?

唔奇，依家派飛都係1800

會然鄭展龍(傑志): 加價都係市場調查的一種

史你老母必咩，南區右閘係沈國輝呀

今日(4月17日)假旺角大球場上演的亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，和富大埔以4:2擊敗航源，全取三分。今天的入場人數為3,533人，購票人數為3,414人，門票收入為港幣$146,170元正。

傑志個Wilson真係

又話因為傑志所以兄弟，啲兄弟呢？

媽好柒呀

點睇仲有人信傑志球迷俾120蚊睇航源?

過咗檔去做埔狗

速度 體能 高度咩都沒 比人重點攻擊
就咁望呢句以為講緊史必史必而家打本地都抆啦大佬 廢到仆制

又沒話要佢依家打右閳 依家係話拉佢去打右閳 反正都係咁打
其實港超係唔係沒D可以見得下人既左右2閳?

死左腳打右閘

今日先送 有幾多人去

係因緣際會先今日送，你估total送幾多

我估送左300-400張？

1.佢左腳既
2.佢左閘本地賽都攪唔掂,仲叫佢去守北韓仔
3.你有冇睇開港超?

有邊個勁過丹尼

大把

仲要史必係假鬼 冇得用本地身份踢亞協

主席 表弟

派給連登仔仲好啦

大埔下場輸425 之後連100人入場都無呀

個系列本身都搞笑嘅
墨仔南丫島大都叫入藉
小坪王都叫入藉啦咁